所以話何志光屌7碌能係岩

住義德道，推青年去死，一票不技黃毓民

佢當日俾匪類監察院花生台請番黎反雙黃咋

d口號同文宣都唔係佢

何志光=為理念而戰
碌撚=為金錢而戰

但而家連何志光都投共沒罵碌能

毋忘義德道！

何志光如果係泛民你話幾好，真勇武，搞六四個時

碌能=達狗
天椅及一眾義士=backup兄弟
講獨狗不願面對